其實做兵又有咩好怕?

其實做兵唔需要感到羞恥
但係如果溝唔到人就話對方係雞係公廁
呢種人先最可恥

兩種人都唔可取,有咩好比較

其實都係各取所需姐 冇話岩定錯
一個願打 一個願挨
一個想人關心 一個想關心人

一個願打 一個願挨的確係兩個都無錯
但係當唔再願挨就將責任推哂俾對方
呢種人對自己既選擇未免太不負責任

都係架 雙方都冇利用價值既時候就要抽身
由兵 變成朋友 其實冇壞 做朋友佢一直係你身邊唔好咩 唔一定要一齊先可以愛 唔係身邊一樣可以愛
我係咁諗

我覺得其實本身做兵既人就係比較單純同埋無咩經驗
唔知道做緊既野其實對溝女係無咩幫助
反而只係俾人利用緊
同埋做兵定係朋友我認為主要係心態上既分別
都係會對對方好
不過做兵既會多左一種希望得到回報既想法

同埋最重要係而家社會上面太多人仇女
所以做兵既好易就會將責任推去對方度
而無諗過其實牛唔飲水根本就唔撳得牛頭低

做過先知幾撚hurt

我都做過兵所以我知有幾辛苦
當佢有時熱情一下自己以為有機
點知原來只係夠鐘派軍糧
嗰下真係會好hurt
仲要越hurt越唔捨得放棄

唔撚做啦

越玩越火

其實問題係你願唔願意接受自己係兵呢個事實
好多人就係呃自己唔係做緊兵
所以先咁辛苦
同埋你目的係咪想同佢一齊定係只係單純地想為自己鍾意既人付出
做兵基本上溝唔到女其實應該係人都知
咁既然知道問題咪去解決囉
我一直都唔認為溝女要做好多野去討好對方
因為一味對佢好佢只會習以為常當係奉旨
就好似你阿媽對你好你永遠都唔會記上心
反而你要既係做D野令佢在意你
當佢花時間思考你既存在你就已經踏上成功既第一步